扮Gay追女仔聽得多，咁有冇扮直追女仔呢回事？

扮直追女仔，即係某GAY佬擔心將來，又怕世俗眼光，同被家人傳宗接代觀念影響，中途扮直追女仔？

扮直追男仔就見過

大把 台灣報紙成日見到 最後離婚鬧上庭報曬出黎

始終害左個女仔

扮gay追tb

有無諗過點解gay都溝到女

扮直追男仔就大把
佢地公開得都唔會壓抑自己啦 而家咩年代